究竟香港有幾多女人係雞？

計埋自稱PTGF，援交

全港女人都係雞
仲有清泉，但做雞唔比人知

毒撚眼中全部都係雞

香港已死，個個都食二手飯

人口普查

中學個時，見啲男仔可以同啲女仔挽到摸黎摸去。
之後我又試下，點知比人打到仆街

個個淨係投票又唔同我傾計，肯定雞黎又唔敢請

靚仔食親都一手飯 我地毒撚就要食n手

仆街，仲要比錢

根本冇毒撚份 ff就有你份

唔好蝦我地啲毒撚

可能n嘅n次方都有嘅

呼召各位香港毒撚

由原本嘅港雞普查，變左毒撚普查